［正視聽］無人話唔畀大家裝修！係唔好「亂裝修」！

無人帶風向，無人唔畀裝修，無三先毛，只係未有100%共識咁解

學之前個post所講，暫時跟住下面呢個準則行，大家會比較接受到

黑裝修 ：福建360，麻雀館，保皇黨，港共政府

紅裝飾 ：即係油顏色、貼連儂牆紙，雜物塞門口，鎖佢大閘。美心，吉野家，starbuck，三中商等仆街商鋪/中資會降落黎呢個等級。

藍罷買 冇變

黃幫襯 冇變

親共政黨辦事處 必須裝修

推下